
                      Espíritu de supervivencia en un mundo hostil, diferente y desconocido, abriéndose un hueco ante la adversidad, siendo como una hormiguita que va construyendo su propia vida alrededor de todo el mundo mientras que los demás no se dan cuenta que sobrevive mejor que ellos. Esta cinta es un reflejo de la frase que dice que se aprende a base de palos, pues aquí pasa lo mismo: el protagonista va sacando para él mismo lo que mas le interesa para poder sobrevivir en su propio beneficio, jugando en algunos momentos a varias cartas, y en algunos momentos tirandose algún que otro farol, pero lo que más pesa es que al final le sale bien la jugada, y eso hace que el espectador se lleve una buena sensación y que esta idea es válida para conseguir según qué cosas. Es una muy buena película, aunque un pelín larga, es el único defecto que le pongo.
        
            